為左同美國買粟米唔比農民種粟米種左都會掹起

大陸原來做農民都唔可以種自己想種既野

不嬲架啦，養豬都要黨批先得

飲水要填張form 比領導批